操你媽,找卡數居然無得用微信支付

香港bank suck

番大陸啦 唔好用啦你

假膠好玩咩

真是熊b死了

工商銀行係可以用微信找卡數

關我撚事,我用瑞士同荷蘭銀行